乜唔係政府肯搞永續基本法都可以反口咩？咁點血債票償呀？

以前陳雲係選舉論壇推永續基本法
慢必陳志全就好似好醒咁反駁，冇用架，你宜家推乜野最終政府都可以反口架

我諗：咁就奇怪喇，既然陳志全認為推乜都會唔掂，咁佢自己又參選黎做乜？明知乜都做唔到仲要參選？政棍？一定係政棍啦，你自己都寫咗政綱架嘛，咁你明知做唔到都承諾選民咁咪即係呃鳩人？

之前有d泛民打手又係笑永續基本法，話就算冇得借2047就黎到而預先立任何惡法，政府都可以霸王硬上弓

我宜家呢刻又諗：咁ok，既然你地都覺得政府係可以咁霸王硬上弓，咁你地宜家狂叫人之後投晒所有票俾泛民又有乜用？俾你地有九成票，照你地既邏輯，咪又係最終會乜野都俾政府推翻，同埋阻唔到政府立惡法，又想呃港豬？定還是覺得共產黨錫晒你係唔反你剩係反陳雲？